大家好，我就係個個ptgf既男友，我見po已完，所以開多個

條女既解釋話佢朋友叫佢試條仔
然後就sd左啲圖比我了

推
希望你同前樓主都加油

閃卡 快

算啦 啲臭g 飛咗未

堅強啲 好怕你返到兆基俾人周圍講

你係個個ptgf嘅男友
咁你都幾撚忙

你信佢？

試人會唔會用真電話ig?

另外點解釋巴打啲問價圖

好撚慘

加油。。。新

依家d mk
乜都po上連登
自己搞掂得唔得啊

未，冇聽電話

咪又一班八婆，仆街個個又唔係我

你女朋友係雞 三千蚊一劑

唔係既，平時睇下書寫下野就一日

認真，去做個body check啦，身體最重要

唔太信，佢比唔到多啲圖我就由佢，費事曬口水

認真，飛咗佢
呢啲女人背住你唔知做咗幾多次g，求你你都唔好原諒佢

所以咪百密一疏囉 條女走地都唔知

好似調轉左諗喎你，做呢啲又點會用真電話，唔用tg sn v7呢？

由佢係咩意思先
屌直接飛柒左佢啦

冇事，早有經驗，之前個個仲西利

講嚟聽吓

女人無腦

由佢地，我又冇錯，所以冇咩

分手啦豬dum兜，下次係咪可以試埋全套服務

會唔會去驗身？
巴打take care
好彩結婚前發現

我就唔洗錢囉

個個月都去，放心

唔怪之得你神態自若

你就好 有得屌公廁

我都打算錦

要走，我又點留？要偷路都精啲啊，呢家錦真係。。。

條女個閪臭唔臭？ 有冇B cup？

就係連同佢講野都費事

錄音個icon係你？

天日去驗

你原本知唔知or feel到佢有做？

你都係

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

你條死大陸仔 抵撚死

More?

一齊一個月上另外個男人屋企
然後有日換左新手機，係另外一個男人送
係廁所同再另一個男人facetime
所以今次呢啲小事

點解樓主有上樓主條仔既cap圖？

拍咗幾耐拖?

我覆左點處理

你又係

你係咪真係佢男朋友嚟

好想知點解你會知

話左天日去驗

係也，見慣大場面

樓主我建議你驗下身

冇乜感情當免費雞都抵屌

你就好，食開正常野

條女ig話你迫佢po 相喎

分享下?

大波走肥

係，佢用我樣做icon

做咩迫人

想點

點證明樓主就係男朋友？

4000蚊q 平時扑野咪當賺左

你想點證明

一齊錦耐日日都一齊，早上到夜晚，送到佢返屋企樓下，即使冇見面佢都會好港女錦瘋狂電話 facetime，所以好難令人相信佢會錦，但又有錦多證據

睇唔出大波

Ching對住四粒字都起到機

你覺得佢值幾多?

兩個幾月

屌咗幾次?

雖然好衰...但我只見到走肥

is that her?

呃你做咩

咁都可以唔分手
最好啦 唔好放佢出黎禍害人間

離場止蝕啦巴打

一街都係兄弟

條女係雞真係陰公
畀個幾千蚊就係人都屌得

之前個個又係同校既，佢啲fd同我講，有啲就睇佢手機發現

可唔可以叫你條女cap返呢段對話個日期出嚟

你對眼裝屎？搵個咁既女仔做女朋友

情趣呱

上面講左

j咗

難怪而家啲人話溝女前要google下FB、電話同全名
分分鐘睇到哂一個人既過去

巴打女死女還在

仲唔分手？

身為曾經做過PK嘅女人 但宜家做返好人㗎啦 勿屌我 我可以同你講d對話紀錄話乜係試條仔根本係假 自己都做過呢d嘢搵人夾對話內容 再hide埋個名 icon就咩事都無（都可以叫個人delete icon+改左聯絡人名 搞掂）時間順序擺明2 3圖都有問題 飛左佢啦 帽左啦 新年換新女 開個靚年

照返啊，冇咩所謂啦，佢驚啲囉，全校都知我綠過一次

po左相了

賺好多

樓豬唔係咁都信隻雞吓話
見你都幾型 快手搵過個好過啦

兩個幾月就帽左你兩次...

飛左未？

可唔可以分享下點解咁都唔分手 理解唔到

嗯，可以做李嘉誠

巴打係男版仆街磁石？
及早發現到係好事

樓主你都ok型 有少少似bosco 唔怕

諗起你條女幾千蚊係人都上得都有啲扯扯地
介紹黎做個朋友呀

我尻答架

臭閪

是

雖然帽事好慘
但你又「錦」，又「天日」
真係好柒…幫唔落…

祝你搵到個正經女仔咪再比人呃

你係唔係啱啱先set左ig做public

又冇點蝕既

你條J好污糟
點對得住未來老婆？

比rubbish爆過 仲繼續做咁多年雞

G

你係上一個post唔係咁講架wor

橙

（已分手）發現男朋友約ptgf扑野，隻雞仲要有拍拖，有相有對話錄音

原post

Btw呀ptgf男朋友打字可唔可以唔好有懶音
D咩「天日」「錦」真係好難頂
見你咁慘唔屌你啦 快d改

樓主1個鐘前ig先放相

巴打一啲唔開心都冇？

你對眼裝菇，佢對我好，樣差啲又如何？

唔想知

屌張圖擺明假
咁都信 豬腦

大家男人我同情你
但我唔該你打返正字
仲有講多啲ptgf呃你嘅衰嘢
唔係之後啲巴打屌你老母
唔好話冇人提你

真係慘，原來自己一直叫緊雞，真心同情樓主

如果唔番學係咪即係真相大白？

j咩啊。。。

誰人無過 回到過去我都打自己幾巴 但唔忍心見到樓主被人帽仲帽事

pish

所以我冇咩

無套，check check 穩陣

有冇機會post個雞蟲嘅相？
條女口中嘅 “測試目標”

巴打夠灑脫

我已已讀不回

同雞蟲條女一齊有冇得諗

佢帽你邊忽對你好

字都唔識
Mk咪識返啲雞
打好啲字先啦

樓主根本一早知佢條女係淫娃臭G, 有曬心理準備，如果唔係宜家點會咁開心上連登同大家開心share

咁撚樣狀況仲情趣？

分手啦 帽最緊要除得快

仲一齊緊 ？

點解唔做姑爺仔

銀銀腳條女做雞又搵到錢

所以我上面咪話費事曬氣同佢講野

條女咁高收入 有冇成日攞做雞啲錢買嘢送俾你

巴打真定假豁達啊 唉加油啦下次小心 比個正評你

梗係J你啦

直情分啦

帽左仲叫對你好 戴帽戴到傻左啊

點解啱啱一個鐘前個po佢？

大波好見人見智
納米撚A cup都夠夾

多謝喎

分手啦 一秒都比多

可能仲多

樓主ig動態po我

返學公怖天下？

死mk妹屌過就算啦

呢個POST條女仲豬
成個LIHKG都係綠帽

我都話費事曬氣同佢講野，唔代表唔分

你同條女一齊左幾耐？

好睇

原來出邊咁辛苦返工養你

係，經常有g係身邊出沒

武兄

大家要既圖

俾條女電話出黎，等大家享用

無日期點搞

私怨
香港網上最大法庭上線啦

片啦

人地話我似張國榮喎

follow我ig囉，dm我囉

暗示你年齡方面。。

最緊要除得快

除咗條仔個女朋友，有邊個會無端端會叫人試條仔呢？

姣婆遇着脂粉客 收皮啦

打慣左又冇打算為左人地改，睇得明就得

我估會

你似愛回家送水輝

係，橫掂都比人po左

##
點解要連登自爆身份
仲有,你信唔信你條女?

同埋條女當時用你相做icon接客？

其實是但啦 一早已經係人都知佢做雞 rubbishptgf又爆過 扑夠佢咪換第個囉 私家雞係咁玩架啦 仲聽咩解釋 唔係諗住同佢過人世呀?

完全係我想表達又唔好意思講咁白既野

岩岩掟左落洗衣機洗

樓主即係信唔信條女做g

點解你可以睇得咁開

仆街啲都想po呀樹依張相

Hiu Tung

哇屌 ，冇得唔信你，巴打加油

其實條ptgf都屌得過

有張側面似
但正面就唔掂了

樓主隻貓

欣賞樓主自爆
綠咗都仲係真男人

J圖呢？ 冇J圖點信你呀？ 我要見條女

條雞蟲係咪姓楊

佢免費屌

我都係講我冇所謂

好

果邊女事主死左去邊

試過鑊勁過今次好多既，所以冇咩感覺

有無帶套呀，小心啲爸打

有冇帶套屌?

出返去唔該

睇cm好嗎？

有無問你女朋友做咩要做ptgf

都爛哂咯 切左佢啦

樓主幾歲

巴打是咪想出名？

有個9字頭既手機號碼

樓主加油，綠帽唔怕戴，最緊要除得快，不過我都係想睇賤男真面目，可唔可以叫返前post 樓主出黎

飛左佢啦

就係你戍前話有新電話 同 facetime果次?

好
條腿好似幾正
等佢下次有仔嗰時再約佢

利申： 最鍾意屌有仔嘅女

點解仲唔del ig post

唔明，即係點？成場大龍鳳咁

留名跟進

加油...唉

Follow 左巴打

信 其實連樓主都信我地仲有咩好講 100%雞
想關心下原樓主同賤男如何多d

樓主幾撚型

屌樓主真係好識玩,屌完免費雞,不帶走一片雲彩

歌詞姐 咪笑人

樓主好多女女frds

佢仲話打慣咗唔會改
唔怪得會綠慣咗

綠得灑脫

最近先ig成日見到佢 原來係雞

我冇比錢的

又一個紅巴

返唔返其實都唔重要

第二次了，唉

聽日去

如果隻雞喊曬口搵你呢

個重點係真係樓主呀....

條女係咪真係唔識含先 定係俾錢先試得

巴打你咁既條件 女呢家野真係任你食
我都覺得你唔會太在意 還掂都係你食過既其中一條

真心好撚慘 會吾會有陰影變hehe

樓主要堅強啲，冇死頂，有咩唔開心記得揾家人同朋友開解自己，我都係過來人，都俾女呃過

唔係點啊，喊苦喊忽都冇用架，搵過個仲好啦

樓主灑脫

樓主已經痴左線

所以樓主做咩一個鐘前仲post合照

男嘅覺得有得免費屌就等於賺😂😂😂😂但講真條J已經污糟咗 都咁坦然 佩服佩服
我真係鄧原po樓主身為女仔識到雞蟲做男朋友慘
成日聽連登仔講所有女人都係雞 又唔見話所有男人都係雞蟲
冇demand邊會有supply

咁你當自己日日落老蘭，晚晚有著落，個心會唔會舒服d

唔好心軟啊！

樓主

同我一齊既時候的確係千依百順既，又洗左好多錢係我身

謝謝你

樓主係已讀不回緊
但希望唔好心軟
帽唔怕帶最緊要就除得快

欣賞樓主嘅氣道
咁睇得開仲識講笑
祝你搵過個好架啦

為左你先做雞

肩哥現身了

實係啲字令我mk

佢家境好好?你無好奇過d 錢邊度黎既咩?

其實原post樓主仲正 有save開佢d相嚟j

樓主終於打返正字

所以佢做Ptgf係為左你

有得食有得拎 偶像

又唔好錦講

好多錢

真男人 呢鋪我地支持爆你

more

咁其實佢當左你係私家鴨

你係雞蟲爸打？

Seed呢

hi雞蟲

正宗做雞養你?

內心過意唔去先咁啫

比著其他男人應該縮係老母個閪入面喊緊

樓主依家咩心情
止蝕離場啦

絲打果然明智 無雞蟲又點會有雞

咪撚on9啦開d唔開d
重要第三張圖九唔撚搭八就開名開日期
真係當人係佢匡智d同學仔

做雞就唔好怕柒大
重學人囉貞節牌坊
我呸！

睇完樓主ig 覺得樓主都係mk

原來做雞搵錢比你

樓主咪又係想出位
引啲囡囡follow
跟住再周圍食女
睇你啲mk仔款都知你籠野

兩個月啫

講埋點揾啦

做乜鳩 呢個唔係個個ptgf

最新消息，佢sd左個日期比我了

有

原po樓主係好慘
從來信任唔check電話
一check就發現男友係雞蟲
之後仲點信男人

巴打聽日好打去book驗身

岩喎 橫掂都間接體液交流過

不過咁講
男就不嬲鹹濕架啦
但女的為左錢 甘願比人屌 玩自己身體
有個demand 個supply就一定要有咩 都要班女肯拋個身出黎

未知啊

多謝你啊

樓主唔好死

認真係認真，不過都咁既情況可以做咩呢

成件事真係好曲折離奇 由其是啲對話 九唔搭八咁

學校個個都八婆，唔洗公告都知

樓主會唔會考慮原po樓主

隔咁耐 改圖改時間有幾難
你叫佢batch個對話嚟睇下囉

巴打real man
加油撐住！

佢又食女

Cap圖日期咋喎
冇show對話日期

有啲感動

原po樓主靚好多

有冇追po架

反正都揚左 繼續一齊 又食又拎先

更新左

自編自導自演 幾好睇

你又有樓主相?

樓主唔好分手啦 等佢係出面比多d人屌 賺錢養你啦

好感動
樓主原諒佢啦

都係既

甘就真係出晒名

lm

對唔住巴打 我忍唔住笑咗出聲

我係姣婆

老老竇竇 有無丁圖睇先

對話時間唔對路喎
都唔同時間嘅
一張兩點幾，一張十一點幾

你拿拿聲教佢技術先啦 咩都唔識 收4千

好多人講過

我好撚亂...

Moreeeee

屌你老母第一張日期呀

根本樓主 雞 同雞條仔夾撚埋黎博上位
做咁撚好心情係到宣傳IG同覆連登仔

睇咗幾次先分到樓主幾個圖係對方同自己係邊個

最尾張圖同圖三啲對話時間完全唔撚同

對話唔錄片？錄片真實程度高好多喎

睇cm啦

死5p仔我屌你老母

兩個幾月就快點同佢byebye啦
條女講乜都冇用
鐵證如山呀今鋪
幫手試人錄音會講到叫人去上水又講價可以平d??
有冇咁好戲

加油巴打！

其實要出賣肉體一定有苦衷
邊個女仔想比三唔識七既麻甩仔屌
依家仲要揚開晒，都唔敢出街見人
呢件事入面四個都係受害者

都未一齊，上年二月幾喎

點解你條女cap張圖就用iPhone
但佢cap同個fd嘅對話就用Android機
姐係條女用iPhone sd張圖去An機再sd畀個fd

可以改手機時間架樓主 你可以試下

呢條女唔係啱啱俾人貼上嚟嗰條咩

巴 時間唔對喎

智障都上連燈

大話連篇，飛得

做到嘢

唔想男朋友挨苦 女朋友犧牲自己

返而我調返轉 但佢就唔會有可能係g 大人如果你睇到我係讚緊你

對話啲時間都錯哂啦

樓主 位唔是咁上的

條女當人白痴

其實你地兩個幾歲呀 睇post又話一早已條女已做雞
但你地又讀緊書

有邊個唔係雞啊，做上司隻雞、老師隻雞、資本家既雞、共產黨既雞，只不過分工有唔同名姐，學生、員工、百姓

睇下睇下
除咗原post樓主提供嘅資料
其他都唔可信嘅

連登福爾摩斯

駛乜咁深入

嗰兩句 “你呢” “same”完全唔make sense. ... 你兩句根本掉轉咗人發出

上面講過

真係羅生門

讀書同做雞有衝突？

樓主乜真係咁恨上位咩？

依啲mk妹屌過咪算囉 樓主唔係想幫人埋單呀嘛

我樣衰，對唔住

夾埋搏上位？
唔明點解成大頂綠帽戴落黎都唔分手

感情事從來一次不忠百次不用
根本出得一次軌就唔會出第二次
唔係平時對你好就可以容忍到
更何況依家係背叛

順便係度搵過個

我好愛佢架

橫掂都比人po左

應該當慣樓主傻仔咁撚 所以改圖都改hea左
屌 樓主慘到仆街

你條女G黎，小心有性病

睇返原po條whatsapp片
你條女係今年1月開始同雞蟲答上
巴打保重

巴打驗下性病好

p.s. 認真

樓主係女人湯圓，咩女都應付到

冇影呢啲喎，好少影相

你要問上個po既女主

唔係喎，連到戲喎
佢句對白：你幾時番，番左啦尋日，即係外遊黎
有時差唔出奇

冇理佢了

仲扮乜啊樓主 噁唔噁心啲啊

留住做裝飾都好

咁你個柒樣都mk嘅

19

啱啱先話分手了 而家又無事？子怡做咩心虛del story啊 利申識

有得揀？

wts佢囉

天日
屌你老母真係大陸仔抵帶帽

係

對條女無感情咪可以睇得咁開囉

個分鐘都會唔同嫁咩

答完”返咗啦尋日” , 又點會係另一方講”你呢”

係好慘 好同情你 但屌你老母唔好搏上位 r followers 好撚cheap
冇人真係覺得你型啊
“天日”返學啊 早啲瞓啦小朋友

隔離post話呢個係你條女 你認清楚睇下係咪

19歲

多謝

佢既意思係 你呢? 呢句應該係由番咗啦尋日果個人問既。

識既 諗住見到面點潤佢

原來係歌詞？！

盞鬼嘅係最後一句嘅時間又一樣架喎

唉
女人做雞真係冇樣睇

樓主咁就俾人激到出嚟你問我答自爆兼派花生 醒極有限

係喎，自編自導到自己搞錯左都唔知，好柒

哇 屌你
做乜放隻雞出黎害人
橫掂都係 樓主抵諗d要埋佢啦
唔好放佢出黎害人

問題係

佢問 你幾時番 之後 下一句係再問 你呢？
點解要問兩次？

都唔理佢，點搵到我？

你老未，我實識你

呢個唔係原post個樓主咩

你咁講野架。。。

冇，hehe不了

其實樓主條女幾歲
見佢好似15歲開始做ptgf
依家讀完中學未

好多朋友打比我

下。。。

唔撚係啊嘛 條女對眼唔知咩事 有陣陸味

一個身份開完另一個身份又開，係咪又係啲 marketing 套路

個時未知

諗多左 已經脫離左mk時期好多年

講得好

如果樓主真係事主都幾好EQ
Post上連登全香港都知
行出黎認埋（雖然就算唔認，大家識你哋都會知）
咁睇得開都係好事
希望你唔係強忍淚水
鬱埋鬱埋好易出事
搵下身邊信任嘅人傾下發洩下啦

你條J 好污糟

仆街變咗偉大愛情故事

人生唔開心既野咁多，何必要因一件事停歩呢

個時未識佢

收嗲啦屌你老母死mk仔扮乜撚野感性呀

樓主珍惜下個女友 畢竟佢都接受你同隻雞一齊過

你打定條女打？ 有首歌係我能想到最浪漫的事 就是和你一齊慢慢變老 我估咋...

都係雙方有責嘅 雞與雞蟲關係密不可分

所謂男人咸濕都係指一般黎講男人性慾較易引發 但唔代表正常嘅男人無自制能力/思考能力控制性慾
好可悲嘅係當大眾用「男人天性」黎正常同合理化左男人叫雞嘅行為嘅時候同時間都暗示/默認左「所有男人都係雞蟲」呢個概念
而當個重點放係雞度 其實都係想話「係隻雞嘅存在驅使我去叫雞 冇女做雞我咪唔會叫雞」

住私樓，冇咩好奇心想知佢背景點

聽教聽話

原po女樓主都好撚慘 如果係我條仔 我一定殺撚左佢

分左手做咩仲唔del相

上面咪講過，個時未識佢

佢今年1月做緊雞啦喎

唔好咁講，我都真心中意佢既

住私樓都咁等錢洗

屌你條撚樣啱啱大陸落黎？
身份證咩英文字頭啊次次打埋啲鄉音
本身咩人咪識咩人囉
出街記得戴返條綠頭巾

成日以為做戲AV先有呢D女
原來現實真係有
我扯左,好想比4000蚊執一劑

咪自篇自導自演囉
想出位

唉，我咁都唔知係好定壞

冇咩特別，意外咁既心情

樓主有冇諗過去安慰原po女樓主

呢個好似係搏人覆story問佢咩事 再send堆嘢叫人po story嗰啲on9嘢嚟

係呱

之前個個兩年，我咪又咁過

周街都係老襟

原post 樓主幾時post 埋條雞蟲出黎

你可能唔只戴咗一頂綠帽

我丑啊

咪po左

Feel 到樓主已經唔開心到痴左線自爆

樓主其實你係咪男人黎🤔，咁都忍到？

cap圖日期都二月，咁對話日期唔會遲得過cap圖呱

冇人真係覺得你靚仔啊鄉音佬 唔巧打飛機

我都開始覺得條女好偉大

對話可以export做txt檔
txt檔入面有時間同秒數 就算改電話時間都唔會變

做你條仔都幾撚擔驚受怕

收皮啦屌你老母想出名

佢唔係唔開心，佢想搏出位引原po 樓主注意想溝人姐

屌拿星睇住個死大陸仔喺度扮感性睇得開真係好嘔心
扮乜撚野啊仲要public埋ig搏出位啊

係也，我地夾好左，唔信可以出返去

唔同人唔同機

點po上連登，我有片

唔同機唔同時間

樓主mk仔黎
係咁上下既啦

點解自己ig會寫住係xxxx和其他8人的追蹤對象呢句？

係呢揀錯字變左你呢？

send比我

佢話佢個fd cap比佢

唔撚明喎 佢朋友叫你條女試佢？ 佢朋友係邊個？條雞蟲條女？

屌你也乜撚

所以我都係已讀不回中

佢咪係我隔離囉

我唔明啊，人蠢

一齊2個月已經扑好多次
樓主都係貪人易上姐

鄉音佬

你當係囉

爸打加油
睇得出你有唔捨得 不過一齊兩個月已上人屋企搵男人 佢都唔好得去邊
重新出發

花生唔夠食

我19，佢18

你講到好恐怖，又殺人又剩
容咩易一陣鬧下交 ，又多一單馬鞍山雙屍案

成班小朋友呃follow

咪似送水輝囉 邊到唔靚仔

都講左比人po左上連登

推

睇吓新嗰張圖先啦
A上面重有句 條狗公點？ A又即刻再補問你幾時翻？
B 句翻左啦係答緊狗公翻左 A先再問你呢？
B答same

絲打你呢方面咁熟識既
希望你唔會令你而家個男朋友失望啦

有無人回應下

我之前都試過會咁

正常的 應該係有2個ig

18歲4000蚊 又幾抵

真心笑左出聲 邊那度甘Q多雙屍案😂

唔知真定假 信住你先
但樓主話睇得開
其實咁撚大獲 個心一定唔舒服
樓主 加油啦

條片up上youtube囉

前言不對後語
而家係條女去試個男仔 佢自己有晒對話紀錄啦
無端端叫咩個fd cap畀佢? up乜呀

上水扑仲可以平一千
3000抵到爛,想屌西了

仇MK毒撚

我只不過係睇開啲左

咪臭係
而家喺度開哂po ig都放埋都唔知搏乜
打一輪咀感性字句真係笑死
兩個月一齊扑咁多次本身咪又係貪就手
轉個頭搶返個高地又喺度叫春話自己係仆街磁石
係啦係啦你個大陸閪最乾淨係你

冇識開垃圾tvb啊

下 係咁派帽俾你你都冇問題
你點解仲唔講分手 唔通等佢玩厭你你俾雞飛好馨香？

去上水都係廿幾蚊
慳左幾舊水
可以拎黎開房

哦！咁樣同你做緊小白臉靠女人搵錢冇分別。追post追到呢到，睇開啲啦，靠女人搵錢唔係個個得

專登public個ig

有無懶人包?
我連嗰個PTGF係乜水都唔知

有冇detail

咁撚多人睇垃圾tvb
邊個送水龜

唔public 點搵班妹妹取暖啊

諗住廢用，放係到警惕自己

冇錯

忍唔到架，所以咪已讀不回，唔再理佢

已經可以肯定對話圖100%偽造

係，對唔住

臭雞係唔係有睇POST?

屌你老母!

連登仔就最想睇閃卡 有未

我講左，都比人po左，怕咩認
唔中意可以出返去
免得你勞氣曬口水

你不也是想上位嗎
扭扭捏捏的難看死了
你這是丟了咱們中國人的臉子你知道嗎？

你唔中意唔信可以出去，免得勞氣曬口水

送水龜

條女張上功夫係咪好掂？
話晒都應該有百人斬

覆多陣wts你

第三句係重點

個個係上一個

冇錯，咁就唔好再理我了，由個件事沈啦

諗住用條女做雞黎上位
又唔靚仔 柒字又多
啲cap 圖又九唔搭八

謝謝你，不過張相係丑既

嘩，唔好相認啊

你都公開哂
仲怕相認？

係唔舒服既，香港人中意反，中意睇人仆街，中意鍵盤俠，所以預左好多人會屌

加油啊

I

男人 隊醉自己 一覺瞓醒乜事都冇啦

好屌？

睇開啲樓主 下個更好

唉，答埋你唔答了，問聲比人po左上連登，都等於公開，倒不如自己行出黎，我唔怕比人知係我，比你地係到亂估，我呢家咁做大家自然有個答案，我用字唔好係有問題既，會改的了

屌睇第一段個人已經亂

4000蚊一q
你1日執佢百幾q咪好賺過李嘉誠

冇錯啊，橫掂都比人知啦

你同你條女一齊收皮啦 明眼人都睇得出年哋想博出名啦

有都幾好喎，要不你都綠一次？

應該有，佢都上連登

睇完都唔知佢up乜7

1999 但睇到最尾果部分 就想嘔

你上一個cm睇左未？

樓主同我一齊好過啦

好熟悉的原因

所以你可以出返去，唔好比我出名，唔好比個po推到上熱門，更問好cm

屌 大把圖證明到佢係ptgf啦

費事連登仔開埋你拖啦

Convo日期係2月11號 大家都知咩事

各位妹妺睇還睇 但唔好follow樓主ig

Lm

樓主又然

但係兩年前已經做緊ptgf
可信性有啲低喎

你而家最熱門喎ching

關咩事
明明想人follow 讚你靚仔
不過到而家都得500個 慘

fd黎？

我就訓了

好心就del撚左d相先啦

都無咩好解釋啦

好啊

仲要打埋啲垃圾5p字 躝啦mk仔

係啊，睇完就算，follow都冇用，冇連登啲道德大神同福爾摩斯

咁你public 你ig做乜？

佢地又要屌我搏上位，又要不停推，可以點？

樓豬真男人 個臭雞係咪係咁炸你，講到好委屈求全咁？

討伐雞蟲與雞 人人有責

Post啲圖都九唔搭八 點知你係咪自導自演 博follower

睇多次個cm，倒不如自己行出黎，唔好比啲啊貓啊狗亂講亂po我

佢地又要屌我搏上位，又要不停推，咁唔知係我搏既，定你地做既？

你喺連登開post同public 個ig有乜關係？

有無閃卡？

啱啊，要知都知曬，祝你好運

唉，唔多講，訓了，你唔中意的話，千萬唔好再覆同推，等下又多幾個follow就唔好，記得封埋我，唔好比我有一絲機會上位

其實 重點係 雞蟲係邊個都未知

證據都係到
造假wts圖 時間唔到點駁先？你可以話你係外國時差 但最後一句時間又一樣喎？

加上「你幾時翻？」下一句係「你呢」？？？

其實唔洗再兜la tszyibb。。。無人會信你。。。
雞就是雞。。。

好啦 佢係雞就100%
但仲未搵到雞蟲

係囉,最應該被起底既又無下文

利申:想做雞蟲,無女朋友

唔好放錯重點係ptgf既男友同隻雞到

唔止mk
啲咩 倒不如 千萬 要不你也綠一次

第三張圖連日期都碼 有古怪

我信你搏上位架
所以黎幫你一把
咁慘情⋯呃返件絲返去執返劑都好丫嘛

樓主幾靚仔

收返個丫字啊，會比人屌架

屌你咪撚重覆一次啦

唔洗提我,我唔care呢啲野
我一向都用呢個字

樓主ig比人洗

俾人屈做雞喎
唔係唔cap哂同個女仔夾計吊個ex啲對話圖出嚟下話
作篇文叫人信佢唔係雞

有無搞撚錯呀條女
之前俾人爆出黎果陣話唔識bj
到依家仲係話唔太識
不思進取 飛左佢啦

屌你真係detector嚟
成個post得一個comment有張國榮都俾你見到

好煩呀衰妹

到底個女仔積落幾多仇家

唔係仇家 係佢真係太出名

屌你老母 死大陸仔 又天日 又錦
識唔撚識打字呀

都幾多下

樓主ig啲po del曬個癲佬cm

算鳩數啦

錯我就認左，嬲係你嬲，勞氣都係你勞氣，睇得咁唔開心，不如走啦

係啊，頂唔順，啲說話好嘔心

算啊

條女真係幾好，我都想要 樓主你大把貨啦，希望你唔會仲一起啦

條女有無食藥？係咪可以中出？

其實係咪你發現佢做雞
然後自編自導一人分飾被帽女及雞蟲

咁就轉返非公開啦

知道了

好亂 有無懶人包

訓了

樓主我想要你電話
利申：藍絲

咁快

條女中一已經好撚出位

其實點解唔del埋合照佢？

靚仔？
btw睇樓主好唔順眼，一夜夫妻都百二蚊，你仲要咁多夜，為左呃d妹妹仔你都可為無所不用其極呀垃圾

一睇佢啲用字同應對都知佢係果d以為自己好成熟但其實心智未撚成熟嘅中學雞

有冇消息人士可以透露下條女到底有冇成功轉到校 記得當年佢有po張相係話要轉去茉莉花中學

咪話左佢讀兆基囉

點解要用雞既身份約條仔出黎傾下 on9?

屌 點q知 n年前佢po左張相上ig話要轉校 點知佢係咪轉完一間再轉一間

隻雞個ig public 左

極度懷疑抄車

如果當初樓主真係愛佢想同佢一齊嘅
放棄呢啲女人啦，輸嘅係佢，你大把貨，加油

如果當初樓主係見佢靚想揾條女得閒扑下野青春下
咁你都無輸呀，反正都係佢出晒名，下次揾返個認認真真想行落去嘅，慎重啲揀啦唔好係女埋身都要

樓主ig story表示信返條女

點解會比rubbish屌

連登真係好有愛
巴打唔洗擔心喎 睇樓主d反應同態度都知佢唔係真係好鍾意條女 係度開post都係志在派吓花生 想人讚吓佢靚仔

成件事都好抄車feel 似呢兩條友想上位 兩個Instagram都public左
don‘t make stupid people famous.

真？

咁原post樓主有冇炒車

唔明出哩個post係想點
位唔係咁出既

劇情峰迴路轉

樓主story有條女send比佢嘅片
係咪炒車

試人試到要約曬時間地點金額

屌，原來仲讀緊中學
唔睇落去了
小朋友齊打交咁款

扮高尚

好瀟灑好man
男人典範

宜家d中學雞搞咁咁多野

有左social media之後，個個為上位都無所不用其極

睇樓主啲回覆睇到好辛苦

如果條女自願都冇計架

但我唔明點解rubbish會執到
樓主振作啦 呢啲時候得自己會救到自己

到佢後悔因爲咁而做ptgf仲慘

總之就係條女真係PTGF
樓主亦都開放比其他囡囡啦
結案

算撚數啦

成件事好鬼

自己男朋友叫雞就要送上門俾人屌？

兩邊都鬼

我care樓主同rubbish多啲

Rubbish 有啲屈

唉 會後悔

不過樓主真係正到無理由會俾人帽

無啦啦益左條死雞蟲 笑死 成班垃圾

又唔可以咁講 你情我願架啫 佢有車又有錢 可能遲啲拍埋拖添

都係雞啦 是撚但啦

樓主 真係 男人最痛
最痛係 全世界都知
頂住呀 bro

兆基咩書院係咪大學黎

原來男朋友係雞蟲都係雞黎
唔係點比rubbish食到

垃圾先讀既中學

講咁多自己仲衰過雞

點解咁多連登仔都話同佢同校

屌 原來都係雞
不過4000食18學生妹

一開頭聽過名仲以為係類似ou果種

連登多垃圾

笑死

講到自己咁好 但係俾另一個雞蟲食 真係唔知講咩好
希望佢冷靜返唔會覺得自己on9

如果我男朋友係雞蟲唔係識rubbish, 係「佢咁做我點解唔可以咁做」呢個post都無乜追嘅意義
屌你話我妒忌rubbish都係咁話，條仔叫雞所以自己做仆去做免費雞，小朋友齊打交咩，兩個民智未開提供娛樂就真

rubbish或成最大羸家

一係自編自導自演

一係真係無腦走去做免費雞

佢食咁多學生妹
贏

你好似佢咁有錢 食咩女都得啦

成單野鬼撚到仆街
轉頭rubbish 又話食咗條女
定rubbish 太耐冇蒲頭 驚人唔記得佢

都on9啦下話 夜麻麻上陌生男人車

樓主做勇士同佢和好 再中出即飛

睇到條女上雞蟲車笑撚左

他鄉遇故知
當雞遇上雞蟲

屌個解釋咁反智
就算當成件事係真
點解一個有男友既女仔會肯扮雞
正常女仔都會對呢個念頭好反感
到底要幾無所謂先會一口答應扮雞呢種奇怪要求
又幾有經驗先會扮得咁輕鬆 對答如流

Btw樓主加油

最緊要除得快啊巴打

樓豬好柒呀
依家出黎開po仲覆得咁密 擺明都唔係咩好人
咁樣衰想博出位 慳d啦

係你自己嚟點會有xxx個人的追蹤對象嗰行字？

收啦做雞學人講respect
而家係人都知你尊嚴值4千碼 仲要比高左
學好d bj 比好d service 啦

我識幾個精神科醫生，需要介紹嗎？

屌 原來無個正常人
唔明5條on9係到做乜撚野

樓主，條女做雞係咩感覺

有冇懶人包

全部都無腦既 樓主戴帽戴撚懵咗？戴過一次仲信條女？依家又戴多獲，條女係雞黎㗎，唔係，係ptgf，有錢就屌得個隻呀，過多一年你想番到學校全身發綠光？做番一個男人啦唔該

冇人覺得好奇怪架咩

原post樓主咁啱都有幾個舊post係講ptgf/問價 有冇咁啱
之後又無啦啦峰迴路轉自貼對腳又走咗去見rubbish上佢車

又有出名ig女被爆做雞，到底有冇香港女仔唔係雞？

(五層樓私影雞) 曾上游加價至一萬蚊

呢個post又自爆又public ig，一時話唔信條女唔想再理佢，一時又喺度post相post片暗示條女清白

俾人爆嗰條女又無啦啦public返個ig

成件事都奇奇怪怪

唔做又會知有個whatsapp group

LM

水菜麗

依句真心要，我之前個ex勁多sp， 年分左手過左三個月馬上驗血

可能係個plan黎，總之結論就係話比人知條女係雞

自己友🤝 要堅強
利申廿幾歲仔帶帽都帶左三次

格硬解釋 好撚柒煩 仲想點兜姐

4000蚊剩bj

樓主唔好衰心軟，有一次一定有下一次

條女都真係幾樣衰下其實

點西利？

樓主幾靚仔 好想同你做愛

咁都3000
你年中慳好多

想問下rubbish又係邊個

你真係好撚5p
又天日又錦

佢唔做雞，你邊有錢養佢
巴打睇得幾開

有無懶人包

解釋都有d好既藉口啦
有咩可能知道男人係搵邊一度既ptgf呀
就好似一百蚊係地下叫你去執咁 你知係邊度咩
on99唔用腦 條仔唔分手應該鍾意食2手鮑魚
或者條仔係馬夫 叫條女做雞養佢

小朋友齊打交
亂到七彩 而家d人為左岀名真係乜都可以搬上黎講

Rubbish 可能耐冇蒲頭
驚人遺忘佢係一個出色嘅雞蟲

一係就做馬夫 sell ptgf

而家做雞叫做ptgf咁含蓄
條女會唔會話自己唔係做雞？

又吾又甘
而家廿萬開頭嗰班新會然真係好撚多5p
唔識字就讀書啦

咩事？？

送上門

點做到㗎
Google搵張國榮 lihkg咁？

痴線我有無咁得閒 岩岩好睇到咋

寫新聞
佢得唔得呀
係咪寫文推廣5p文化

x2

根本原post啲timeline錯哂，個女仔話自己11號回港，11號晚影完男友電話再回家搵朋友search到條女IG

但佢cap啲圖係9點幾先cap ig 10點再影男友電話

根本就係玩個ptgf 或係rubbish 搵個ptgf 玩原post樓主男友再哄原post樓主上床

樓豬幾型
唔好作賤自己啦屌

上左車係原post樓主定ptgf
睇到好亂

樓主條女好等錢洗

mk點會知grammar
你咁樣捉mk啲grammar
係咪想做grammar Nazi

因為以前收開兵派開帽 不過宜家唔會啦

留意下原post綠帽影腳女朋友、現post綠帽mk男朋友、隔籬post自稱係雞嘅同學
三個post都係啲十幾萬尾/廿萬頭嘅新會然
根本連登越嚟越多小朋友上
啲所謂熱門post都係小朋友齊打交

中學界嘅I大

女死女還在 下個更可愛 搵過第個啦巴打
哮喘好返未？
利申：小同

cord?

當人on9
唔係真做呢d野就一早利益申報
同男朋友一齊試9條仔 食花生
信佢就弱智

而家d女 做雞唔認 要叫自己ptgf
而家連都唔敢ptgf認
瞞住男友做雞仲想講大話

其實樓主 你有冇反省過 一個男人有幾冇用 自己條女先至會去做雞

遮咗把頭髮
有啲似男朋友

你五萬幾都唔撚知？
rubbish咪爆ptgf嗰個囉

係
感覺就好似以前3男2女D mk 長大成人黎咗呢邊出post

其實成單野係咪兆基學生啲Social experiment project，或者PR Campaign??
因為件事有好多奇怪位。（上面提過timeline、Rubbish突然出現，不過我冇好認真追post，唔知詳情）而且Osborne同條女嘅合照又係好stage嘅感覺。

真人樣麻麻哋

原樓主 (雞蟲絲打) 都係無咩腦 ， 報復心態見男友叫雞 自己走去作賤自己

rubbish 巴 又有囡囡送上星食

成日mon住唐姨、洪仔
重要mon埋哥哥
又要出post講下梁朝偉
真係幾忙嘅

兆基而家開埋marketing
mk又多條出路

勇敢面對
希望你下個會係好女仔

係自己ig嘅會有呢啲？大家不妨開自己ig睇下

樓主你p漏左灰色個行

成件事都好鬼

有#ptgf就關一定rubbish事？

Rubbish 開親個d post 次次都係有頭無尾

今次又係

不過是但啦 當故仔咁睇又幾好睇

有多過1個acct 就會出現呢行 岩岩check左自己果個先知

講多句 放上嚟個位絲打都未必係好人

我之前有試過出呢種 依家ig 仲會改到有時係右邊

竟然，頭先試左好幾次都冇

條女賣淫個事有冇帶套存，巴打你check 清d 好喎

有啲假 小心炒車 宣傳手法層出不窮

錦你老母咩

樓住撐住，你仲有大把青春

宣緊D咩

唉，因為唔順眼而反，都幾低質

有最新消息，條女比左條對話既片我，由頭到尾既，我po左上ig

岩啊，中學雞齊打交

睇ig啦，最新消息

笑基麻，得啖笑

有最新消息，ig睇啦

有最新消息

搵人夾對話內容就得啦 佢叫個朋友打乜都可以啦 根本你係都要信佢 曬氣啦 大家咪撚再勸樓主斷纜

唉，今朝起床，又峰迴路轉

高中，我地鬼仔鬼

冇品同低質，中意扮藝術家話自己好勁

因為學校啲人中意上連登

係啊，我出左位姐，但都靠你地既，所以都要覆返你地，當交功課都好

我垃圾中學雞喳，冇錢架

有最新消息，再幫下眼睇下，ig有

上個已經係

所以你女朋友係俾個frd屈？

btw隔黎post爆緊你女朋友黑歷史

做男人係咪更睇開啲，當冇呢個人出現過會好啲？

如果你女朋友真係為左幫人扮雞,樓主會點

大家都係可憐人

有新消息了

其實放得上黎都預左救唔番
中學雞是但啦,開心過咪算

原po講過，一齊一個月上左人屋企，半年都同ex有聯絡，仲送左新iphone比佢，，一年幾多啲係廁所同學校師兄facetime，個師兄陪佢上堂，book左房去長洲過夜

我會努力的

好mk架

覆左

有冇ky先？

變李嘉誠都得

我有架喎 仲要唔知點解得十幾個common fd 明明應該係全部

hksc喎，識字？笑死人

書面同口語唔同既

原樓主

好返了，換天氣有差啲
有最新消息，睇ig

調返轉諗，我點知啊？佢走埋黎同我講，bb我係雞啊

osborn

兩年前已經聽過 樓主第幾手

有多過一個ac的話就會有

上面講左好多次，不喜就請轉場，免得你勞氣

高中

應該係講我地想出位

我冇覆過條女，佢一直sd咪睇下，分享下

條片有哂時間又好似唔係雞喎
btw都係戇鳩架啦條女

佢會仲心痛，氣都出錯

預搵下個

驗下有無病呀清

WFC

樓主 改個聯絡人名 改埋電話時間日期 成晚流流長 做乜對話出嚟都得啦 你唔係仲信佢啊？

樓主知唔知有個app 叫whatsaid 可以整whatsapp 對話出黎，時間，所有野都可以改

原post 條片有埋錄音冇得假

你條女而家先send 出黎果條我都幾可以肯定係假，你叫佢親比到你睇，我點都得，認真

純粹分享比大家最新消息，放心

親比我睇？

好，我聯絡佢，叫佢比我睇？

記住check埋手機時間有冇改到

但我唔想見到佢喎

同埋你條女條片好似怪怪地
係因為an機？佢cap片cap唔到最頂個 訊號、時間、電量 怪怪地

Po上嚟

有咩咁峰迴路轉呀?

其實真相都唔重要

係an機

我唔識點po片

用第二部機錄/facetime佢部電話，睇住佢開app同碌下對話

好啦

對話圖同段片啲制都唔啱位，想呃邊個
整左成日，佢都辛苦喇

切密跟車太貼

唔係物化女性貶低女性
有啲港女真係做差港女個朵

殘體字

異體字喎

好人好者點會用呀
你咁慘我都唔忍心屌你

但你也呀錦呀天日呀見到都想打你一身 樓主改改佢溝死女啦

明明啲對話圖同第一條片(琴晚po)係 輸入訊息

第2條片(今日po)開始變咗 Type a message

又會咁得意嘅 原來而家An機會自動幫你轉語言版本架

勿

算啦，由個po沈啦，真相大家其實唔在意，想食花生姐
去返原po或原po2啦，我攰了

唔知子怡今次同你分手會唔會又𠝹曬手，po曬上ig，話要等你一世呢
只可以講句，抵啦，平時做埋做埋咁多陰質嘢

你幾時翻？呢句之前啲對話完全唔同

個same大細階都唔同 證明一定老作唔關del msg事

整咗咁耐，一定好辛苦

乜自己instagram profile會寫 「xxxxxx 追蹤此對象」架咩 點解要用「對象」 唔用「您」
無人起疑呢樣嘢?

秒

出街前都唔proofread下，失敗

今日仲要返學 點算 好擔心子怡

有呢行野 係login咗兩個account
同埋張capture IOS
明9顯條女cap出嚟啦
醒小小啦連登仔

條女好撚弱智

你條女黎？

你條女做雞唔代表所有人都做雞既

好亂 究竟成件事係點

呢樣我未更新ig前都係咁架

想問點解rubbishptgf ig
張相個條女係個隻g
但攞住我男朋友是雞蟲張紙？
同一個人黎？自己寫故事？

呢扮事睇得出
網上所謂我就係邊個邊個
其實都好易偽造出嚟

本身件事又鬼鬼地

遲下變捉姦論壇
或者比有心人圖文並茂借刀/作故仔宣傳
冇人知真相

我琴晚好早就講左啦 樓豬係唔信㗎啦 曬口水啦

多謝share app 女人可以繼續靠$4000 1Q食飯 代女人多謝大家

成件事最鬼既地方係隻雞
唔好再兜啦 好撚柒

樓上岩岩都有人講左對話圖有幾假

👆🏻隻雞錄果條片cap出黎

☝🏻一開頭隻雞就咁cap send比綠帽男

大家發唔發現有咩唔同
就係你翻黎啦？呢句之前既野兩張圖都唔同
點解會唔同？唔理邊張真邊張假
總之啲對話圖就係假

跟住隻雞又兜 係好耐無見無聯絡既朋友搵佢幫手
無神神好地地又會搵你幫手
搵個熟啲既唔好？
係諗唔到話邊個朋友搵你幫手 求其up咋
不過講真有邊個肯做替死鬼幫隻雞

建議綠帽男拎上手睇部機 就知咩料

睇個same字大細階唔同都知假

三萬蚊, 過夜呀!你條女係雞黎架!!!

交換的一天，無code，唔係av,真係電影黎

咪再縱容依啲閪女人為害人間啦屌 樓主你係男人就飛撚咗佢 香港地就係有依班女人吊高嚟賣又做G 搞彎晒 搞到依家連登係女人都俾人叫臭雞！要滅絕佢地班仆街閪G女人！

多謝巴打

你係咪咁蠢呀
rubbishptgf 食左原樓主

綠帽唔怕帶 最怕你除唔晒

但聽識個ptgf既人講 相中係ptgf唔係原樓主
樓主同個ptgf 係朋友。

邊個ptgf，好亂呀

PTGF 條仔都話係樓主黎

點解佢條仔又知嗰個係樓主？

她不是她，而是另一個她，媽！好亂呀！

因為唔係自己條女掛?
而且D 字跡同樓主都一樣呀

相中條女既手/頭髮/大腿同ptgf吻合
同埋條褲係佢成日著既
所以你叫我點搞清楚

唔通話自己條女去左搵rubbish？

係啦係啦,就算無著衫上床都係幫人捉木蚤.無野既

好心隻雞咪再越描越黑啦，又改圖，又話試人，而家又話係fd，到底要講幾多次大話

留意下張相同對話既時間係唔同

樓主就好， 免費屌ptgf
俾4000 蚊屌一獲果d 好傻仔

有咩理由貴過夏樹

究竟兆基係咪無正常人

屌 訓左成日都仲未知雞蟲邊個

我覺得rubbishptgf 就係原樓主 叫雞果個男朋友都係rubbishptgf 露腳張相係佢叫另一隻雞影

張相嗰條女係樓主 唔係隻g

係阿，你好勁阿。
但你條女係比錢就屌得既雞阿
可能你覺得3千好多係因為你窮，出來玩開高級g/ptgf既人，3000$ 根本不值一提。
你拎3000$ 出來，睇下你屌唔屌到人地條女？，我溝又唔洗溝，物時間都唔洗哂，一步到位，拎3000$ 出來就屌撚左你條女呀
你知唔知點解你條女要出來做雞賺錢，因為你廢呀！，冇本事呀！，冇家底呀，養唔起佢呀，佢咪要出來做雞囉

其實由rubbish post嗰個story成件事已經完左
去隔離post食花生算

醒下喇

同呢d垃圾mk做bro?

話佢靚仔果d真係想害死樓主

星爺, 你買場角球大細都冇左3千啦

點止3千

好想知rubbish 點食到原樓主

甘夠未？

我淨係想知佢今日有無返學

真心笑出聲 邊那度咁多雙屍案😂 夠誠意沒🙈

Rubbish 可能都係sell 原樓主可以隨便上嘅女

分手未
點解夠膽開個po 博咩

佢好似信晒隻雞

推到樓主上水

佢話唔理你地班鍵盤俠啦

懷疑樓主無諗住同隻雞分手
樓主ig仲幫隻雞po啲片出嚟 睇落想幫隻雞澄清咁
定其實啲假嘅對話記錄 樓主都有份幫手整

追左咁耐仲未明 好亂啊屌
即係個ptgf自己整假對話圖？

完咗寫個報告畀我

條女同你拍拖拍到要做雞 仲叫人諗返轉頭 真係唔怪得你條女要做雞

鍵咩盤俠呀，，佢條女做雞係事實wo

樓主都唔正常咖啦
條臭雞都follow返佢

Child 登真係多mk 小學雞

唔知樓主真心想一齊返定為左屌西
如果真心愛既我無野好講
但為左吊西就建議你分手做返朋友
呢d女咁隨便話唔定可以做sp
而家全世界都知你比人帽左
唔好為左一隻雞影衰香港男人
收手啦

錦樓主溝到都係佢本事黎
天日就po ig一齊你又吹得人脹咩

博出位嘅垃圾

無睇原post ，但一睇d 圖都覺得好後期制作
省番淡氣，唔好兜喇，條女做雞好小事姐，幾千蚊比凸左喇。 如果你真係條仔 圖都無張點信你呀

結果冇飛到？

收皮啦 根本成單野就係你同條女自編自導自演想紅想出名
係到當依到mk你問我答咁
同埋樓主你個樣陣大陸味真係擋也擋不住
好撚樣衰

搏紅搏出名囉 死mk

都冇講係

啱，冇的，全部仆街過連登仔

有錢真好，想食邊隻雞就邊隻

係啊

留返拜生講啦

賭仔真好，個個都好有錢

有返

最好死曬咁多個就皆大歡喜

我睇左啲野
所以選擇信了

有啊，呢個答案係你地應該滿意

你當係

時候唔早了，醒啦

真相你地在乎咩，花生好睇好食重要啲

正常人意思係要同你地一齊做網絡判官加發洩人生不滿？

係男人就唔係連登仔叫我做咩就做咩

得，但如何加密

算了，不了

我有咩唔醒 ？ 唔醒好似係你wo 做男人做到自己條女要做雞 都仲要話 唔關你事

係啊，女人係原罪，男人就要咩都做，唔怪得咁多港女
男人食上千女人叫威
女人享上千男人叫雞
比幾千去睇黃子華笑香港人就順氣，比上司屌同欺壓又順氣，但比個普通人呢？
可憐既香港人

樓主做乜仲拖住條女

你係咪想玩 別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

做咩唔打招乎啊

有志氣
食得軟飯都係能屈能伸既男子漢

能夠做到條女自願賣身貼你 你都算係人中之龍

陰莖陰莖

玩？大家都知呢啲野架，裝睡的人叫不醒

你條女仲接唔接客?

你都選擇去相信佢係雞
我都可以選擇
生活姐，搵啖飯食
真相姐，信一個自己想信既咪得

我見咁好搵，我都做埋鴨了

你個名真係改得無錯

既然選擇左就唔好後悔

即係樓主信左條女？？
當佢今次係假
咁之前ptgf比人爆左出黎d相點解釋

多謝你

我同佢一齊係之前既事，不論真假，我都冇辦法去處理同改變
真的話，我信佢呢家唔會再係
假既，我因為流言蜚語而令關係有裂痕？好無理對不？
好人會變壞
壞人會變好

明白
即係佢以前做過ptgf
今次你選擇左信佢無做
祝你好運

連登好多人侯住你個菊花

係你選擇信佢以前係，呢家唔係就係你既選擇
你既祝賀我會感謝

等緊發達

呢d質素都四千
有冇咁好搵

我信佢以前係 因為証據確鑿

屌 無撚用 做雞做到全世界都知 証據確作仲幫條女兜
以為自己好撚偉大 人地當你on9仔炸 多得呢d垃圾做爛市d港女先咁撚串

記得娶咗佢

條女而家無人無物緊係扮可憐留住你 條女咁撚識玩 點會選擇同on9仔一齊 你知佢咁多野 到風聲靜左仲唔飛走你咩

唔好放條女出黎害人 記得結婚

港女橫行，港男放仼
有塊系係唔同啲

如同大家所講，佢可以做假圖呃我，都可以有人想整佢
但我唔理佢過去點，呢家佢好地地，我何必要令佢又為過去難受？做男人唔係更要保護女友？

你可以信，都可以繼續，你點屌，佢都係我女友，我唔幫佢，仲站係連登仔呢邊，咁我仲算係男人？

即使佢係，我要分手，都要同佢過埋呢關先，後生細仔，人誰無過？

好難講，今日唔知聽日事

對人對事上，我都應該幫佢過埋呢關

你地何嘗唔係害緊人？連登唔係實名，你地唔需要負責仼地講野，自然可以講你地想講既野

D圖係佢本人send比你喎 點解係有人想整佢？就萛有人想整佢 d証據都係真 兜唔到架啦 算把啦 同埋唔止過去 係而家拍緊拖都做緊 人地跟本無當你係仔 係你自己一相情願姐 咁都唔撚知 究竟你係真膠定假膠

好古怪 極度懷疑兩條友想上位